"Ik zei, wijzend naar de dennen toppen dat verborg de marsmannetjes.
"Eh?zei hij, zich omdraaiend.
"Ik legde uit dat deze strijdbaar is."
"Dood!
"Ik schreeuwde."
De dood komt eraan!
dood.en hem te laten verteren dat als ik kon, haastte ik me achter de artillerie-man aan.
Op de hoek keek ik terug.
De soldaat had hem verlaten en hij was stil staande bij zijn kist, met de potten met orchideeën op het deksel ervan, en vaag staren over de bomen.
Niemand in Weybridge kon ons vertellen waar het hoofdkwartier was gevestigd; de hele plaats was in zo'n verwarring als ik nog nooit had gezien in een stad eerder.
